【最新】消息：林鄭月娥下星期四晚在灣仔與巿民對話 稍後開放公開報名

場地係？藍屋？修頓？會展？

就軍器廠街啦，夠安全

又話唔會再回應訴求
傾乜春?

警總啦局
即對即拉

全部都係自己人算咩鬼回應訴求啫

究竟批鬥定杯葛先最有效

對乜撚野話丫到底
次次都對話之後就收皮 信你一成先死啦林太
而且擺撚明一撚定會請勁多媒返黎啦 我先唔撚信

新屋嶺啦

垃圾PR show

五大訴求好清楚
字眼上已經好明確係要求佢答yes or no
無任何討論空間

大家一齊杯葛

好呀

一千個防暴圍撚住佢 坐水炮車用大聲公對話

圍爆佢

到場即刻捉哂班人去新屋嶺問你有冇去遊行

去夏愨道啦

聽左琴日同區議員個會，都痴撚線
咁樣對話法有撚用咩

一定報名 係咁問佢幾時回應淨低果4個

第一埸一定有人扮屌鳩佢 之後佢當眾落淚
第二埸開始有人帶起打鬥
第三埸有人想暗殺佢

劇本早已預備
傾乜春 無野好傾

大鳴大放

想係10 1 前做戲同中共交差

喺佢個場跟佢定嘅規矩去聽佢播錄音？
五大訴求已經好清楚

Boycott 啦
去即係承認佢合法性

太skr了

外圍肯定有一排荷槍實彈既popo係度睇住
點撚樣真誠對話呀

正想講

大鳴大放?
凡提出意見者,送子彈一粒

水炮車左右兩邊夾住，每人旁邊一個防暴警
手舉高過膊頭就一棍，叫口號就兩棍

邊個報名=示威者=暴徒=懷疑非法集結

唔回應五大訴求
又要展開對話
然後我地拒絕又話唔溝通

我而家話佢知我地唔接受佢唔接受

佢一po地址大家一齊去招呼呢條八婆

新屋嶺
佢單拖
我地搵十個八個壯男去

係咪同尋日一樣，抽中就可以發言三分鐘？ 三分鐘不斷嗌「五大訴求 缺一不可」

屌你係狗總搞咪得囉 有咩唔岩聽 就一槍射埋去

我地要講既野係3個月前已經講過

掟佢入垃圾桶

報名 報咩鳩啊 一早有哂list 全部愛國愛黨 然後對話完就話無人要求5大訴求 大多接受狗狗止暴制亂 完全無問題

屌你老母 5大訴求啊 叫撚左3個月啦 你仲想傾咩撚啊

應該係中大開個壇叫佢自己死過黎

去到即拉

做幾多show民望都唔會回升，根本冇人會再信哩個政府。

十年

浮瓜

做show

邊個有認授性同佢對呢？去同佢對話嘅人，某程度上就係出賣二百萬人
兼夾𢲡屎上身

麻包袋

搜身 除衫 每人派件公立醫院果隻袍
雙手上索帶 popo遞咪

留名睇一堆話要止暴制亂, 同得返極少數極端暴力份子搞事, 拉晒就OK之類

又可以做戲
劇本係意圖謀殺，黃絲好暴力

報完唔鳩去

要報名
對完話狗隊已經係你屋企樓下等你

對話後隨即被捕

究竟杯葛定報名入去屌佢好？

Boycott 啦
去即係承認佢合法性

要傾就叫老習或者阿侵過來傾

唔會報，唔想畀認受性佢
只想講林鄭月娥不代表我

對乜撚話
五大訴求！
被上對話既年咪中伏，一句五大訴求缺一不可就可以完鳩佢

狗總囉

對話完就拉晒班市民

做戲俾美帝睇

有乜好對話？
1。訴求好清晰，做就做，唔做就唔做。
2。林鄭都冇權，傾閪呀，搵雜種直接落來傾就可能考慮下嘅。

係咪有成隊畜牲小隊係度,講d唔岩聽就打鳩佢一身?

去赤柱搞丫嘛

即捕即解

100%唔會簡到真市民，肯撚定全做媒，再唔係扮下激進黑化我地
做show跟本為左搞尻我地

佢都一早講明唔回應剩低四樣
姐係話搞得既都係陰謀野黎架啦，死柒婆！

入面扮對話出面射tg完美

即捉

入場回應佢
講既然政府既回應係唔接受，冇野好對話
我地唔接受佢唔接受
對政府拒絕對話表示遺憾
嗌口號離場

做比外媒睇下都好

你覺得佢真係會隨機揀人入去？

十一近了

佢企係裝甲車入面對話？

一係圍爐
一係圍捕

臭閪特首 中共走狗

杯葛

有篩選啊冇補選
所有自己人

唔使入場，反正又係閉門，反而大家包圍會場，叫佢出黎對話，睇佢敢唔敢出黎

實搵D大陸西扮前線入去講野

傾佢老母

幾時新屋嶺呀屌。

仲做乜show, 死柒婆

即拉非法集結

btw: 林奠拎左不反對通知書未 陣間成粒催淚彈飛入黎

我覺得都要有代表去表態
今次落區可能有埋外國傳媒

帶幾多個保鏢

香港只有 兩條出路 ~
增加美國支持，法案審議中，我們必須做好英文Fact checked 事件表/YouTube影片，寄給國會議員！一定要每年不斷加辣，直至真普選和永遠廢除中聯辦， 高度自治才可以保護外國人在香港的資產/金融財產； 身在美國/加拿大的手足 必須親身拜訪 國會議員！
身處歐洲和日本的手足，請要求當地議員提出人權及民主法案，支援香港呼應美國，親身拜訪當地國會議員

香港人幫外國人食子彈，就是保護全球經濟增長、他們在香港的利益和 自由陣營的最前線 ，眼前的'新西柏林意'義重大

再冇其他選擇 香港人不講獨立不分化
一齊頂硬上！

要求撤回暴動定性

答: 政府冇定性過

要求成立獨立調查委員會

答: 監警會恆之有效

要求釋放所以被捕人士

答 : 不能妨礙司法

要求雙普選

答 : 堅持831 框架

就黎我老母都識答，傾乜撚

要傾5 年前傾好啦

咪撚去

伊館

小心佢將個波推返過黎，佢同你傾既前提係你要讓步，因為佢認為撤回係讓左一步

傾條撚咩，依家係佢地急過我地重係到扮上菜
民權法來了，你們應當悔改

同狗總入面啲狗市民對話咋

美其名 就社會問題對話
實質 要你妥協於施政報告

灣仔狗屋，原因：方便搭你走

報名就留低:
姓名
電話
Email, ID, 地址就唔知駛唔駛

自己惗下

咪撚去啦屌
冷處理
當初比哂機會都唔對話
依家仲比機會佢？

報名入, 我地人多
一齊叫口號直到佢回應

如果我地唔去, 佢會話聽左好多市民聲音, 無人要求五大訴求, 可以完結

邊個對話就係鬼

閉門咪又係由佢spin
你報左名入去 第日就俾狗拉你暴動啦
記唔記得2014呀

我想報名

Push

對咩話 又話唔會再回應其他訴求 咁有咩傾 出黎比你屌柒再圍捕？

呢樣真

最撚記得依單野

➤利東街街坊may姐發現市建局偷步清拆的行逕後，隨即在12月23日晚利東街開始絕食抗議，及後轉移至政總外繼續續絕食，林鄭於12月27日假惺惺出現在政總外，在媒體的鎂光燈下塑造親民畫面，指要探望絕食中的may姐，並嘗試上前要幫街坊抹眼淚，在扮完親民的畫面後，即向現場傳媒發表講話指政府堅持繼續清拆工作，態度一如現在，漠視反對意見。

唔會回應任何訴求,全力支持肯定警隊工作

係公眾露天地方!!
妖 其實傾乜呀
4個訴求 好清楚架喎
仲要清算黑警呀

Set好哂局
對話完拉返去差館再送去新屋嶺

你入埋我個份

比人出魔法0HP咪怪人

報名要留個人資料 自己諗

你想俾狗拉咪報

係wo diu

新屋嶺

會唔會呀，個到佢冇得走除非成個灣仔封鎖

不過肯定係黑警出，無可疑

我地會唔會兵分兩路，報名入去屌，同埋係出邊「表達」

咪就係莊閒都未識分

一定搵定班全副武裝黑警
邊個講嘢唔啱聽，即場處決

咪係囉，全部支持政府

找陳日君同佢講地獄留左位比佢

咪再俾佢呃

做乜要報名???清算list?????

絕不回應五大訴求為前提盡情傾

邊個去對話邊個就係鬼 all or nothings

直入監倉,隔住對監倉門傾最安全

大鳴大放，邊個反對就邊個做殺雞警猴嗰隻雞

你有你講，佢有佢講，有咩好講

一講野唔岩聽即拉去新屋嶺

邊個去對話就同佢割

坐係你前後左右都係鬼

老人院、幼稚園巡迴對話

五大訴求，沒有其一

簽名會?

係咪新屋嶺呀？

其實一定有人報
真係要吹雞

係狗總門口搞啦夠貼"地"夠安全

Go go go

萬一藍絲報咗又冇人踩場
就俾佢做到場戲

對你老母

要傾先回應五大訴求先，再上黎連傾。

佢就係想你踩場咋

見完之後係咪會去新屋嶺?

圍佢老母啦 到時拉人即係倒自己米

警總，不得了

1.個會流嘅，做show, 無作用
2.報名留名

傻的嗎？

大鳴大放，勿中計

本身想問佢，你會唔會為因為送中條例，死去既人默哀。

但諗諗下，
佢連對死左既手足默哀既資格都冇。

默哀，悼念，係要施害者同始作俑者受到應得既懲罰同後果先做。

點都要杯葛佢

咁啲藍絲咪報哂名

入去唱歌，叫口號，然後離場！

Both

咪又係搵d藍絲去粉飾太平

對講公開定閉門

杯啦 等佢同班藍絲慢慢圍爐

你想入新屋嶺我唔介意你報架

狗屋

準備好CCTV 記錄樣貌
然後大搜捕

林奠又想伏我地

垃圾筒

報名就留低:
姓名
電話
Email, ID

叫佢收皮啦,
佢想張政治問題,spin咗去做民生問題，來來去去又係搵食買樓問題所以前嗰排有成班人就嚟擺下李嘉誠上枱

實名制之後大清算

樓主個名

百家爭鳴？

咁咪啱囉，比全世界知幾有代表性

對乜撚嘢話。。。

五大訴求好清楚明確
做好曬先至出黎講嘢啦

話落區，夠膽就落黎太子站B1出口、尖沙咀警署門口、元朗西鐵站

大把市民同你對話

咪撚再拖延時間

有份報名30歲樓下直接上門拉

點樣報名？

要傾就新屋嶺傾

公開報名唔代表公開對話，收皮啦叫佢

有咩就同美國講啦

點解唔係星期六，日出黎傾
選擇平日似住個個番工番學

香港事務不容你林奠說三道四

咪FF啦，依個舉動做俾外國人睇，你估真係會傾咩

唔報啦
分分鐘比個名你都出事

後生仔要回顧中共歷史，唔好再重覆犯錯

5大訴求缺一不可，yes/No ，討論乜春

一陣將報名既人全部拉鳩哂

係狗總入面開誠布公敢對話，然後個個打橫出返黎/失蹤
依啲留俾白鴿黨，大狀黨喇

出席既就當示威者拉晒返去趕得切喺十一前拉夠2000收工

平時又話邊到出現要人圍 而家講哂係邊又話唔圍

報名?? 咩料

講錯嘢就俾人拉㗎啦

唔洗咁耐.就5年前.同佢對話個幾個學生拉尻哂

5大訴求缺一不可，yes/No 唔洗同佢玩泥漿摔角

然後上面重有班on9 話要報名踩場
你想獲得一張去新屋嶺嘅單程飛我唔介意架

報名，知咩事啦，方便之後清算

皇帝出巡

電視直播，如果無自己人，例如和理非，咪比藍絲壟斷，政府會spin度係主流民意

入左去出唔番黎

報左名既會成為監察對象.報名既都on9 等佢搵自己人做大龍鳳啦

做show姐，遊行集會左咁多次乜都講哂啦，唔通去到再同佢講多次5大訴求佢就會真理你咩

請君入甕

仲要報名

軍器廠街一號

其實係咪好想人圍佢?

新屋領？

搵啲4x歳年青人出來報名？

預約拘捕，不了

諗清楚先好報名
你要對所訴求都有清𥇦論據 情理兼備
單單 不存在定性 呢題已很難
然後再問你 犯罪唔拉 唔告 有違法治
試問連燈仔們有幾個答到

準備比人圍啦仆街
10點鳩叫
921光復屯門
929全球反共

狗賊：邊個市民敢提獨立調查委員會， 等完左之後拉佢返去
（設計對白）

算了吧！一個沒有誠信的政權 ... 對什麼話！？

唔去喇

問錯條問題，好似「你良心跌咗去邊」，就會俾人打到爆缸，點敢去問問題啊。

要報名比資料不了

公開報名時必須同時提供 "支持中共通知書" 及 "不參與任何示威聲明" ，最後由 對話辦公室 確認入場資格

利申，鳩估等BINGO紙

劇本係咁
不過就睇下有冇臨記做壞咗場戲啫

回應藍屍訴求

呢招好陰毒
係人都知佢冇可能真心對話同回應訴求
如果冇人去
佢又可以話已經釋出善意
市民已經收貨
其他人再搞示威即係搞亂香港
到有人去
除非真係揾gphone呢啲問
唔係又好易比佢spin去第到
順便當埋係「大台」
問得唔好，反應得唔好又會比對家大造文章
所以應該點好

所以唔單止要處理呢個偽對話
政府所謂嘅讓步同方法都危機四伏
都係嗰句，雙普選先可以解決問題
唯有大家做多啲文宣
同身邊嘅淺黃中立解釋

報，
但唔入去，
係門口一齊拉 橫額，一齊 撕飛/信

報名係個局，拉人為實

唔需要報 係外面示威就得

佢前設左唔會再回應任何訴求 傾乜？

係咪城市論壇排場先
閉門就屌你老母慳啲啦

就喺新屋嶺攪啦。

你太天真，尋日同區議員會面都唔俾人自己親身行去，要喺集合點搵旅遊巴車啲人過去

傾你老母咩
一係回應訴求
一係攬炒

對乜話，睇區議員個直播就知。

好彩抽中你，就俾三分鐘你講，
而佢唔會即場回應任何嘢。

仲未計只會有藍絲廢老入場，
要求加下生果金。

對話完會有抽獎環節，得獎者會獲贈新屋嶺單程證一張。

報名用曬老豆搵仔，有冇得諗

10個名額10個藍屍
完

陣間唔撚識答，即刻轉頭走人

你去唔去都會有一班奶共狗去然後承認合法性

天真先信，最後一定係班做媒嘅人佔會場嘅人大多數，嘈佢反佢得幾丁友入到去

落區要報名？

如果用蝗拼音寫自己名會唔會容易啲入

報名等被拉？不了
一齊圍佢仲好啦

無野好傾
五大訴求係minimum requirement

想係10。1 ?

比佢地自己圍爐啦

邊個去邊個就係鬼

攬炒啦，傾乜撚

邊個去 邊個就係鬼

九成九會展,從來會展都係政要外賓下榻地方,規劃設計方便黑警布防.

暴政沒有合作性 不是對話！
示威都咪都

認同

報名？一早內定全部建制人啦

可以報名問佢呢條問題

我都建議杯葛既
大家堅持左咁耐話左唔需要對話
無必要係呢個時間俾位佢入

但事實係一定有大把人會忍唔住報名想去屌鳩柒佢
所以倒不如真係大家一齊報名去屌鳩柒佢算

名就唔報啦，出面企下希望見到特首啦

要報名係咪想拎定你資料，遲下拉去新屋嶺又打又奸咁

想信都唔得啦，全部有曬規則咁

以後唔使煩遊行,佢去邊就玩到邊

報名有曬個人資料 方便日後清算

去啦屌

佢講既講同做既野永遠都係相反

基本上一報完名 第二日隨時比人搜屋
搜查令ready

唔駛日後啦，完場個陣已經

有得班低級藍屍五毛圍爐打飛機

都落曬閘 傾乜鳩 杯葛啦

報名自首同被跟蹤搜屋？

收皮啦淋病

被選中既市民
發言後請以 光復香港
全場時代革命作結束 謝謝

然後直達新屋嶺

對乜撚野話
你痾屎食飯都唔洗同我交代

圍到佢搞唔倒

引蛇出洞

圍中聯辦

on9
自己搞個公開對話唔撚好
點解要去佢搞果個

李月月鳥6.4 2019年版，小心無中計，吾讓歷史重演

就係新屋領啦

意見接受 做法照舊
做場show比大家睇
再分散下注意力
彩佢都有味

抽籤咩玩法
抽極全部都係藍，無意義

正呀掉落垃圾桶

駛閪咩
外媒心水清過你啦
理都唔理佢就最岩

學民主派咁喺出面舉牌 五大訴求 缺一不可

同自己友對話有撚用

地點 中聯辦

30年前尼出戲已真情上演過。

Wfc 唔會答應五大訴求就唔會有對話既空間，可以叫佢收板

日程表唔該加26號去灣仔

一係五大訴求plus
一係攬炒
清楚過呀媽係女人
傾傾傾有乜鳩咁好傾
咁撚中意傾計打俾白姐姐啦傾

唔係搵埋啲老人家，就係搵埋啲腦筍都未生埋嘅幼稚園小朋友，完全睇唔到有誠意

佢咪答左no
而家係迫佢答yes
如果唔係全民攬炒

柒婆加油...你一定要同美國鬥快...唔係個法一通過...你就緊係無事啦...但共畜班大老爺點對你我就唔知喇😎

佢係邊到開咪係外面一直嗌五大訴求 缺一不可

報名=送頭

學返佢對五區公投果招
由佢自己玩 無公信力

咪又係內定人選

推
預計會中曬

建議加入 蟲麼法&鼠魔法

推呢個

没事儿没事儿！

不如直接係深圳傾 順便送埋中

幾時

似係中共既劇本

伊館 演唱會咩

做d咩去落佢面好？